30幾歲人要靠老婆，係唔係好失敗

呢個故事係發生係我朋友身上！
呢個故事係發生係我朋友身上！
呢個故事係發生係我朋友身上！

我朋友同佢老婆係中學同學
佢地幾年前同學聚餐之後一齊左
然後好快奉子成婚

仲生左2個女，2歲同4歲
男做sales仔，好境果時 年薪都有30萬
女做護士 已經4皮一個月

我份糧基本上都比哂老婆管
每個月只係留返8000自己用

呢排仲要比公司炒撚左
做住外賣仔 一個月搵得一皮野左右
仲要好天曬 落雨淋
先搵得雞碎咁多，都唔知道為咩
老婆開始有微言 話屋租都唔夠比
遲吓細女讀幼稚園的話 洗費仲更加大
叫我快d搵份正職，年紀都唔細，唔好浪費時間

做完外賣仔 番去幫手奏女
又比外母哦，咁大個人 仲做外賣仔
好心就正正經經搵份長工做啦
樓下看更都搵得多過我

而家過左晚飯時段，一個人買左兩鑵ice坐係海邊飲
其實我想買藍妹，不過太貴，但求醉意 無所謂啦

諗諗吓自己都幾失敗
三十幾歲人一事無成，最叻就係呃左老婆隻豬
如果無佢 我可能連劏房都住唔起
可能訓緊天橋底 做外賣仔，更加唔好話成家立室

有時諗諗吓 做人咁辛苦，成屋女人 自己又咁廢
想死撚左佢算，不過諗起二個女 又唔捨得
個感覺好撚無助，好撚頹廢，我係垃圾！

飲多二啖 番去訓一覺，第二日再送過外賣啦

窮人生仔...

女人係香港咁尾機
男人廢d好正常喎

有冇好似我朋友咁
老婆護士
老公外賣仔

段段都有錯漏，五毛都比多你喎

我朋友老婆係專業人士

有咩所胃

巴打你真係好人 幫我執錯漏

重申多次
呢個故事係發生係我朋友身上！
呢個故事係發生係我朋友身上！
呢個故事係發生係我朋友身上！

人本來就要彼此幫助同倚靠然後彼此珍惜欣賞同感激

ice廣告？

無話一定要叻過老婆喎
醫生都要嫁人架

家庭入息5皮 吹到皮幾租唔夠比
大把兩個皮幾照租

理得人地點睇

你老婆無出過私人市場搵工係唔會明白

同意。自己30中，年薪50萬左右。條女30頭大law firm事務律師，過百萬年薪。最重要大家相處舒服

一個做專業人仕
一個唔係專業人仕

好正常

真啊
而家好多行業都死晒

唔係應該 竹門對竹門，木門對木門咩

呢個真
仲要sales不嬲好天斬埋落雨柴

見佢最平
但係飲完二鑵都無料到
然後再買左枝大青島

正常呀所以點解讀書咁緊要，一係就做b2b, 一係就做醫療
普通街sales唔會發到圍

成屋女人 都恥笑緊我咁

我份糧基本上都比哂老婆管

Sales好易比大浪吹冧

打漏咗，唔好咁執著

銀行跑數
Rm4皮以上

見到有d同事轉行 做揸車 看更
最少都有2萬
我自己一個牌都無，都唔知仲可以做d咩

銀行sales. 依家都死晒啦，依幾個月cold多左幾多倍
所以sales最易比大環境影響

英文差
對金融又唔了解

上兩日堂，拎個保安牌咪得

你冇錯 但個問題係佢老婆開始嫌棄

後生細仔 唔想做看更
有個同事轉左做看更 比人笑緊
話退休先做，同d廢老搶飯碗

做食蕉啦
而家揸車都多人爭
何況香港好撚多車成日塞
成班廢老無拿拿衝出馬路

食蕉爽好多

我成日以為做銀行sales好易做
個個rm搵5皮以上 n個月花紅

好明顯係成功人生

搵到個護士仔，贏曬啦

做譚仔都皮到尾啦

男女平等 有咩所謂

日撚日比人哦
覺得自己好撚無用
年紀又唔細 想改變都有心無力

青島貴少少
不過開始有點醉意

唔好弱智
宜家d loan sales要數就要玩回佣
差唔多d單係無錢賺 純粹為左到數唔比人炒

正仆街..

人生唯一成就

真

講就咁講
現實中邊可能會平等
只係口號 呃鳩人架

馬死就要落地行
仲要顧面子？

頹無用 諗方法上進好過啦

放唔低尊嚴，難怪會比人睇唔起
就算係一個清潔工，如果好稱職，所有人都會尊敬佢

點解你咁好彩

你咁廢 佢會唔會同你離婚架？

兩個女仲細，應該唔會既

PS: 呢排朴野 真係少左

你朋友就係我

retail 全線收皮
banking不斷靠sales吊命
sme loan 嘅team就開最多head count
因為d高層嘅將d 數踢落比班loan sales
跟住pb咩行程就唔知

無影響架喎，佢可以兩個比晒你

佢自己走，仲舒服啦

窮就窮架啦屌

有咩問題

至少都可以靠老婆, 有啲人連老婆都冇

咁咪離婚，點解唔靠得？

呢個真
年薪30坦白講好低

有老婆比佢靠先成功

Ching 幾多人想食軟飯都食唔到

Method1:做財務規劃，將家庭總收入綜合晒，然後list 晒net spend，減低支出，盡量做到有幾百蚊，甚至幾十蚊都可以，帳目有剩，就會積少成多

Method2: 做多幾份part time 加大錢進口袋既途徑，但係會減少你陪家人既時間，所以自己衡量

Method3: 學多D野，地盤野可能對於其他人黎講係cheap野，但係有D野幾搵得，例如電，有D人專做，做到每月六七萬，所以搵D門檻低，技術性高既野學

切記，唔好用賭去諗住解決錢銀問題，到時仆街唔好怨

我份糧基本上都比哂老婆管
每個月只係留返8000自己用

巴打一齊頂住

人地ok咪ok 囉你理撚得人

真，其他同事話搵到40，唔知真唔真

易就唔係話易
但5皮以上 n個月花紅就大有人在

巴打加油，難聽既說話一定難受
為左兩個女更加要努力 唔好比佢地講中 唔好比佢地睇唔起

Same case 無學歴無技能 打份2雞唔會炒冇得升既工
老婆係護士

真 吹大左少少
呢個故仔我比4分 有待改善

無中生友

我意思係指
之前比老婆份錢 都夠比屋租
而家果份 夠買餸都偷笑

樓主嚟

0分重作

食軟飯囉

ice比狗飲

真人真事
發生係我朋友身上

佢嘅問題就係覺得送外賣嘅人低賤🙂
討論議員

因為跑唔到嘛
retail 就死哂
死淨sme

好境都係得30萬年薪

最緊要平衡返自己責任
賺得少咪負責多啲家務囉

你老婆跟你咁耐唔會睇你唔起
睇你唔起只會係因為你係呢個屋企付出比佢少好多
仲要喺隔離做怨婦

我老母朋友個女仲衰 做醫生嫁左比個中七畢業既黑警散仔……

做外賣仔起碼係正經職業 keep住做野唔頹

就係成功先靠老婆 比你做到隻狗咁重要比個老婆屌你冇鬼用先叫成功咩

係搵得少
如果同老婆一樣搵4皮
我相信無人會嘈

同時個做緊看更既舊同事笑緊你地日曬雨淋咁送外賣都冇佢坐係度訓咁高人工
驚人笑？
後生細仔送外賣冇人笑呀？
做乜都總有人笑嫁啦

唔緊要啦 一時嘅挫折唔代表啲咩
係谷底最大嘅好處係乜嘢 就係你之後只會谷底反彈

因為job market進步咗但係大家嘅家庭觀念都無進步到，仲停留喺男主外女主內嘅時代
香港呢個女人行先嘅社會應該行女主外男主內

最蠢就係生兩件

其實點解男人一定要搵得多過女人
一邊嗌男女平等一邊歧視男人搵得少on99

仆街啲講，你連自己都接受唔到自己
你不斷重複「你朋友」，其實係面對唔到
三十幾歲人有問題仲唔積極面對
走來上連登係咪想有人同情你？
Sorry社會就係咁現實
有冇諗過你飲緊ice，喺連登搵緊知音時你老婆做到隻狗咁為左頭家？
不如你用時間增值一下自己
來緊經濟做sales都唔太樂觀

年薪30萬都叫好景

周圍問下朋友有什麼工好做，學下一門手藝...

護士呢行都好快收皮
幾年後就攞得番主權

只不過一時運濟收入少左要女方金錢上付出多點就比人講,係香港男人真係難做.好在樓主你唔係有大病做唔到野要入院比人照顧,否則離婚都可能有你份.

又話唔係你

其實無咩所謂，邊個有能力咪邊個主外囉，老婆揾多啲咪老公做多啲家務
兩個人關係好就得，理得人哋點睇咩
傳統大男人主義男人係一家之主大晒話晒事先係家庭破裂嘅主因，揾得多又要擺款揾得少又要自卑

做警察囉，入去改變警隊

人比人比死人呀ching，心態決定命運

當我好努力考入香港嘅垃圾大學，以為自己好叻，一畢業就同三大比下去

當做咗野3年人工double咗，原來身邊啲audit friend個個都已經三倍以上

當比心機力爭上游人工好似唔錯，公司同事，尤其啲鬼佬，人工係我三四倍

人生咩階段都會有人同你比下去，年紀慢慢增長嘅時候你會發現身邊嘅人跟本唔會太戒意你同人點比，只要肯一齊生活同一齊拼搏人生就心滿意足了

同埋樓主你睇你改個名...睇死你內心接受唔到女人搵錢多過自己
唔好咁灰心，老婆只會想你踏實啲快啲有反鬥志唔好再做外賣仔咁無安全感
女人要安全感你明唔撚明

原本個家庭月入都有6萬
生一個ok既

樓主生兩個

其實無乜好笑
兩條路黎姐

做類似公務員 護士老師，穩定每月有收入但無乜增長

做sales一年搵五年錢，跟住突然半年無數都得

好難比較

好境果啲俾曬啲錢女人管 又唔見佢哋講
依家唔好境就咁快咁多說話？ 唔識多謝吓你之前嘅付出？

我份糧基本比哂老婆

乜你上咗朋友身？

護士年年跳point，再加人工
Sales 年年比人卒數，人工就加得果少少
傳統肥上瘦下，貧富懸殊既始祖

Ching我朋友唔知好過你定慘過你 我朋友女人做政府工找緊4萬幾 我得萬零蚊 仲差緊銀行十萬每月還緊7千幾

好境果時先得30萬，咁死得啦

你慘d，我都叫無負債先

我覺得唔一定假
唔係比唔起
係屋企隻乸開始睇唔順眼老公咁廢姐

我女人仲要咩住層樓我地兩個自住

樓主借d 錢比朋友渡過難關啦

[black] 左手比右手[/black]

叫你女人加按層樓還債先
一來 有按揭回贈
二來 按揭利息低好多

易做就唔會流失勁高

你就係比晒d 錢個老婆，搞到你冇積蓄過難關

我自己無咩洗費既
最多食好少少
飲下啤酒咁

始終兩個女 屋企洗費行先

我朋友呀 講撚錯 佢之前幫我朋友還左一鑊架啦 依家仲差緊
好對佢唔住

車牌都冇

我份糧基本上都比哂老婆管
. 我的朋友就是我

護士有頂薪點呢樣野
到頂薪點之後加都係加好少，除非升護士長，但多人爭

如果無諗住升，其實護士個頂薪點係只要sales好數少少就已經超越到

大把人都係咁啦而家咩時勢呀？人生總有高低，大把手足慘過你十倍佢地都未放棄，三十歲人成熟啲啦。9up完早啲瞓聽日起身再諗辦法啦。

呢個post居然咁正常

其實男護士都幾渴市
呢幾年好似多左好多男仔入行

醫療衰極都唔會死

建議樓主捱得既去做地盤

此地無銀 此地無銀 此地無銀！

一年可能得1-2個月好數，其餘都係比人卒數

咁你老婆本身比緊幾多

做sales頂得順俾人卒數壓力就得 唔到數講乜都冇用

170cm都無
11x磅
送外賣都差不多 頂唔住

睇你係咩類型嘅sales同賣咩product

有啲機器sales一季開一張單已經夠數

咁搵到個咁既老婆都係自己本事黎

又變返”我”
你直接認咗佢算啦，起碼大方啲承認面對下問題

所有開支洗費 佢埋單
我諗3-4萬 走唔甩

有得有失

要搵大錢sales容易咁多
護士啲錢夠有壓力，同要返shift返到殘咁換番黎啦

呢個世界無完美

如果掉返轉呢?
點解一定要男人搵錢多過女人?

可以做地盤都冇咩問題嘅，但係千祈唔好去做扎鐵，呢行開始會越做越差
你有興趣做地盤你可以搵TA 做，part time 讀 degree
起碼餓你唔死，英文係要有，但係要求唔高

世界就係咁唔公平

發左達先生得
咁香港人好快會絕種

TA 即係咩
新入行 起薪點大約幾多

考狗

三十幾歲 做狗都唔收

Technical Assistance, 萬2 3 應該有，負責喺地盤幫手睇住班工人做嘢，同指揮佢哋做嘢
多後生仔做，通常半工讀土木工程

到底係你定係你朋友

連登係一個軟飯愛好者集中地

我入行果陣165cm 10x磅
入行前都係做sales
依家就黎做第9年
地盤唔係行行都要勞力
但最基本都有差唔多$800/日
為屋企為家人 無話頂唔順
Ps 40-50歲先入行都見過

唉 揾到錢無女咪一樣咁失敗

外賣仔點只揾一萬蚊

唔係話要發咗達先生得嘅
量力而為囉
至少有樓有穩定收入先得架大佬
租又要交女又要養
得個老婆係搵四萬難搞d wor

如果搵一皮 冇個搵四皮嘅老婆俾佢靠而又要出去租樓
自己都養唔掂啦

一早都話 讀專科既女人 好撚狗眼看人低
你地唔信咋嘛

個土木工程要讀幾耐
讀完人工係點

唔好放棄，人生總有高低。
肯試好過唔試，考政府工啦
三十幾有排你捱

無車牌，咁應該搵幾多

有咩計
retail 又死哂
d錢落咩去d 保險公司
呢排d保險公司最撚賺

做保險，地產，有手有口，香港地餓你唔死架

年薪30萬都係$25,000月薪
好天都無柴啦

咪係LOR
大把人

我覺得你好成功喎.可以靠女人

所以諗諗吓 真係好撚廢

巴打你都唔差喇

點解老男人娶後生女人就咁正常，但中年女人就係地底泥？咁又公唔公平？

開心咪得 洗乜理人點睇
只要當啲閒言閒語冇到其實就冇所謂
同埋男人養女人啲人就會覺得正常
女人點解唔養得男人
平權撚唔係淨係講緊女性機會
包括呢啲男性機會其實都要爭取

自怨自艾
樓上嘅suggestion都俾你一句ban左
無牌 無體能 英文唔好
咁你慢慢等個天跌俾你啦下

樓主做乜唔覆我
係咪講中左
如果講中左唔敢覆咁你都真係幾撚廢
希望你快啲比到安全感你老婆同兩個女

佢上黎取暖遮
人地d建議佢都唔認真諗
一句年紀大、唔識、唔得就唔諗點令自己競爭力高d

我都想改變，但三十幾歲 有點有心無力
有巴打提議做TA，上網搵吓資料睇
各位巴打有冇人做過/做緊？

使唔使咁撚多呀

其實個老婆女都生左兩件
仲走得去邊呀
事實上，送外賣都係一時之計，樓主（朋友）都唔打算做一世掛？
仲要係交緊租？
樓主（朋友）未失業前呀老婆人工都係高過樓主（朋友）架啦，咪又係嫁同生兩件
有時係樓主（朋友）自己個心過唔到自己個關姐，個老婆死忍唔出聲本身樓主（朋友）都要解決同向前行架
振作做人啦

哦你兩句就話死 真係廢喇
逃避問題

醫生肯嫁俾散仔, 堅定流? 兩個世界既人黎

好境果時你都算搵得幾少下

諗完要去做
否則你到60歲都係飲I’ve

中學識落

Ice

我份糧基本上都比哂老婆管
每個月只係留返8000自己用
得啦你朋友

你老婆失敗D , 搵著你

我老婆持牌會計
我失業中r緊春袋食軟飯
家庭生活一切正常仲好恩愛

講黎講去都係心底裡抱怨老婆搵得多過自己
覺得自己冇面
暗啞抵覺得男人要搵得多過女人
但自己又唔肯努力上進
用自己個人生得廢黎掩飾自己唔肯努力既事實
遲下就會產生自卑 發生咩事都會覺得你老婆睇少你
最後演變成家暴 咁先顯得自己有權威

係呀全世界最錯既係你老婆
最無錯個個就係你

你心入面個好渴望你老婆搵得少過你
就算成家一齊乞食都好
你都要做返一家之主個位

好嫁唔嫁，嫁黑警

叫你老婆上進D，過多幾年捱上做護士長，生活就可以改善啦。

你幫下手做家務 執下屋 清潔下老婆分分鐘仲錫你

我朋友

HD 通常全職讀兩年， 有得兼職讀可能要四年
讀完正常大約18k
另外考完工程牌最少都35k

樓主表示老婆愈賺得多就顯得我愈廢
到時仲自卑

對老婆個仔好啲補翻 有時唔一定講錢嘅

有得靠老婆我覺得佢已經好成功

你諗下比達工都無返過都娶到世界最有錢膠囊公司個女啦

到時拎老婆D錢去包二奶，係二奶前面就好自豪唔自卑！

其實女人全職男人湊仔現代社會都唔係冇
4皮野洗費慳啲唔係唔得(但預儲唔到錢乜濟)
問題係要兩個傾掂先得囉
而家市況sales比你搵到全職都頂多都係萬五至兩萬水平
冇計劃過奉子成婚係咁上下
但細路都要搵人湊都係洗費黎

不如專心喺屋企照顧小朋友算啦

你老婆真慘
搵到錢又要比你嫌
但呻吟完又唔會做任何野改善自己

利申 你老婆同行

邊有咁多門對稱

看更都好高人工架

月薪4萬係因為揀岩科果下
但辛苦野不為外人道咁囉
加油站

你個case係你唔差
你條女特別勁

兩個人夾埋百五萬一年究竟可以點使

去報狗啦巴打...

無學歷 無專業...

做甲級寫字樓或大屋苑商場個啲叫「物業管理」都忙架，番通宵咪多啲錢 都唔低人工

咪做多d家務當係對家庭既付出囉

我朋友見佢最平
但係話飲完二鑵都無料到
然後佢再買左枝大青島

廢撚

要洗錢真係唔難
我朋友兩公婆搵11萬一個月 （連b仔一年140到）
交稅兩個人夾埋每個月10k左右
供兩層樓又無左40k
做衰仔每邊家用俾少啲5k 又無10k
養車一個月燈油火蠟 10k
雜費交通飲食 10k
仲有仔女學費興趣班衫褲鞋襪全家保險

搵得愈多就會洗得愈多
後生個時反而無咁多負擔仲洗得闊綽

外賣師都係專業呀

咁廢都有老婆，夫復何求

依個時勢難講，騎牛搵馬先
依家經濟咁差乜都試吓，要做到能屈能伸

我唔介意呀

聽過老婆係醫生老公係地盤佬
都識人自己係紀律部隊散仔老婆係幫辨
一定過得好好
俾心機搵分萬零二萬蚊既工其實唔難！
唔好睇死自己

咁都仲有3皮剩wo

唔係恥笑你朋友咩

做b2b sales
都覺得自己係廢

無專業知識同學歷既sales
其實只係換個形式既吹水佬

你朋友都同你幾friend架喎
同老婆扑幾多野都話你知

仔女學費興趣班未計喎
淨係學費 讀私校/好少少幼稚園5.6000一個月
兩個就
仲有興趣班 已經唔係怪獸家長逼佢地學野
一至兩樣到 鐘意畫畫就上下畫班
不過咁多樣支出最唔應該慳係仔女洗費
個fd出身窮撚都想比個好啲既童年仔女

有咩話靠唔靠
你去進修攞
考車牌做送貨或保安

似膠post

我覺得30歲人 重係毒撚失敗D

運有高有低
唔好放棄

我睇錯左男朋友做sales仔，好景月薪30萬 不過應該真係有部分會有30萬月薪

最撚好老婆係富二代 我日日比滿足佢性需求就夠

pm林作做保險

CLS！住私樓都比人嫌棄

PR?

認咗佢啦 你朋友即是你

離婚

有
護士加文員仔組合
講緊嘅文員仔 真係最廢嗰隻 pt 40-50$ 嗰種

但未結婚 未同居

咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩

既然專業人士就算一邊經濟無左
都應該有啲儲蓄掛？
會為你臨時做外賣仔咁徬徨？

依家外賣仔 熊貓嗰啲真係勤力送 點都過10k以上啦

好境果時 年薪都有30萬

月薪得兩萬幾咋 wor
你由十年前做個文員仔開始
到而家 30 歲點都有呢個數啦下嘛..

你定你朋友呀

識人老婆成千萬身家
老公爛門公屋仔

呢d時勢 邊有人估到
又武肺又送中 我覺得無得話怪邊個 起碼個老公仲肯送外賣
大家慳d囉唯有

你係好撚成功 有得靠老婆

轉做保險狗 建立自己團隊

咪去考囉唔通點？喺到呻個天就會跌個牌落嚟？

年薪得三十萬都好意思拎出嚟講

我唔知你個人真實係點
但聽落你心態真係好失敗

明明香港最有錢嗰幾個都係靠老婆/老婆外家發達
有著數要用盡
唔好怕食軟飯

Fail 撚到你 又話係自己朋友 講三次 唔講都無咁令人留意

有乜所謂，你幫佢做多d家務煮下野食，扑野做多d前戲氹佢，補返數咪得。

你朋友就係我。 老婆都係醫療行業年薪過百，我就啱啱失業 但係我做嗰行全行收皮，要被迫轉行而家都係做著外賣仔先

但係你唔係專業人士喎ching

仲要嫌扑野少左

不敢相信

屋租 保險 水電煤 雜費 買餸 二個女洗費
我諗最少3皮野
一陣黎個傷風感冒 細病又要洗一筆
預4皮 真係差唔多

如果無小朋友
二人世界 應該輕鬆好多

屌，唔知點解見個topic話靠老婆已經估撚到個女既係做護士有無咁撚多護士

廢到咁

結婚誓詞入面嘅「無論是順境或是逆境，富有或貧窮」
又有幾多個做到

未婚，財政獨立。同埋如果唔係佢夠貼地，都唔會同佢一齊。不過識有d 已婚cases係個男做家庭主夫 好多女醫生都只係嫁普通人。現實係男醫生／律師大把選擇，唔一定要番女醫生／律師。重點係男醫生／律師都係男人，都係好睇外表，邊有咁多女醫生／律師真係好靚。同埋去到80，90後呢一年，女律師醫生仲多過男，其實睇神科男女比例已知。

利申：條女樣普通，不過30頭黎講算殘，我望埋去仲後生 不過都係個句，最重要相處舒適服。

好境先30個一年
咁份sales 都算低人工

咩年代呀

有上進心嘅男人，揸的士都好撚有型

如果你真係想改變現況，就唔好咁多藉口
你係因為冇技能所以先要做外賣
如果你唔肯去學，咁只能夠一世都困喺呢度

我同你一樣，老婆七萬我四萬，住外父樓，有個女。呢個年頭有老婆靠應該要感恩。

想改變都有心無力
三十歲年紀唔細
垃圾

就黎30歲女朋友都重未搵到，係唔係好失敗？

你朋友咪樓主

唔算洗得勁，識留錢供2層樓留比仔女

聽講 揸電單車係搵到錢
我揸單車，頂盡 都係一萬多dd

成功靠老婆
你廢唔緊要呀

巴打邊行

啲網友留言Feel到好大正能量

on撚鳩
仔女自己負碌簡岩科姐
除左打仗，經濟好唔好，醫院都要開

私人工出哂事，係咪真係你話搵就搵到正職先
正如我叫你護士出番去做普通工，搵撚到30-40K咩

政府工，無視社會環境。
老師，社工，護士
上面三樣全部拎住最底起薪30K以上，既得利益者就收收皮先啦

不過條條女都話要用盡積蓄結婚
跟住無哂錢就嫌個老公窮
係都買樓先啦，唔通好似樓主咁做租戶咩

轉左行，好多同事問我會唔會長做

咁多人認真覆樓豬

知啦知啦 軟飯王

性格遠遠緊要過個樣啦，我同你個CASE再極端啲

(窮人角度睇)女朋友屋企都算顯赫，識好多醫生大律師
但佢明明可以讀LAW好大優勢，但都最後無讀
但依家做BANK起薪都唔知點解可以40-50K
五年內叫做保證上70-100K
反而我仲ON99咁不足20k

但佢從來無嫌棄我，從不嫌我窮，
有錢人黎講，依種人真係百中無一。
可惜依啲就係你所講叻女都會搵普通廢鳩男人

有咩問題
年年cu hku poly都出
跟住ou 明愛 護士學校都有兩間

我認同嘅，不過係上流社會同普通人嘅分別囉
四萬同一萬，私樓同公屋嗰啲就算把啦，大家都係竹門

真係一車車送去屠房潮文
btw 岩岩google左，原來全港護士近6萬人仲以為三萬黑警已經夠多，護士仲多成倍

好運就真😳

你爱買ice 都知 屌你老味

我條女自己本身屋企都有錢，屋企做生意，佢自己就英國讀書返。同埋讀過全港最貴間國際學校。

我自己工作上都有接觸過d真正有錢人，唔係講緊律師醫生，而係生意人富二代富三代什至福布斯有排名。

我覺得所有人都有自己條路，人比人比死人，情侶之間就重要相處舒服

真係我朋友
我都為佢難過，所以不自覺 代入左佢個角色

自己本身都係打份牛工
都叫夠供樓 養得掂自己

咁快啲去考個護士牌囉，2年後就出師

而家咁情況失職其實真係冇得好講,
只係唔好彩je
至少失職唔係坐o係度等人養,
有去送外賣算係咁啦

佢影左張相比我睇
幾驚佢會自殺
好彩飲完就回家睡覺

垃素圾

香港需要奴動力

一時嘅挫折唔代表之後唔會再挫折
谷底之後再鑽入地芯

垃圾唔會永遠係垃圾，最緊要係你點睇自己

失乜撚嘢敗
搵到個有錢老婆已經叫成功人士
男女平等呀麻

咁你做得啲咩 又冇技能又唔係專科出身，看更你估易做？而家都有後生仔做啦，你仲要有兩個細路，唔做看更仲可以做咩 你冇小朋友就話有得比你揀啫。比人笑咪比人笑，又唔係偷又唔係搶

自己調整自己既自卑/睇法都算易，
但啲長老真係搞唔掂
佢地會覺得連個女既人工都搵唔到，成條廢鳩男人

唔係俾唔起，係嫌個男人太廢，
不過年中見好多護士都係高低配，好羨慕地有個食軟飯的老公

你囉

真係多有錢人
自己唔返工 女方都養到

我反而覺得係d“中產”父母先會介意。如果唔止“中產”級，都唔會點介意，倒貼埋你都仲得 你睇張袁偉x就知

無錢無得扑;
你朋友老婆做護士同妓女一樣。

咩年代呀
仲用軟飯依個term

ICE淡到似水無酒精;竹重吹到全香港最好賣

做住家庭主婦做曬啲家務佢啦

做家庭主夫唔得？

我老婆既收入係多過我四倍
佢既入息稅多過我既收入
但一直沒問題
老婆同我都係持牌專業入士

離婚claim老婆贍養費

無中生友？

can't agree more

你朋友先係最撚成功果個喎

咁多人認真討論個假膠po

我都想老婆養me

樓豬冇大志

曾經有幾多人以食軟飯為人生目標

好彩兩個都係女，生仔你仲仆街

樓主就係主角

你咁樣計一日三更 每更得兩萬人 公立加私立有50幾間 其實唔算多 同埋有啲護士唔係返醫院 可以係療養院 老人院之類

咁係你廢姐
大把有專業知識同學歷既b2b sales

ICE 點賣廣告都冇用.....真係無得飲都唔飲

做護士即係屋企所有家務都係男人做，咁男人搵到一萬都算唔錯，2條友加埋5萬月入都叫做到個偽中產

你（朋友）正一垃圾，即刻離婚，搵個高人工嘅女人咪得囉

人做外賣仔你做外賣仔做到咁失敗

睇你條垃圾都冇26車牌
唔識未雨綢繆唔緊要

我都幾肯定你做外賣仔係做步兵
白痴仔咁日日鳩咁行
而且一單 30蚊都冇都照做

專業d出部單車啦屌你老味
係有心做
就去收個電單車ac
但照用單車跑單
一句到尾都係自己垃圾
唔識變通 唔去學習
一場連登相識先教精你

有老婆靠仲想點,有冇諗過無得靠既人

大把人都係咁 ，我班親戚唔少例子。。

依加排隊去上保安都要排兩個月先到你
考定係到 5年先續一次 考定都無死既
我失業左成年 本身都好似你咁諗後生唔想做啲垃圾工 最後頂唔順無收入 有個牌炒下散番parttime 幾百蚊日頂得幾多得幾多啦

我份糧基本上都比哂老婆管
朋友